Model不再瘦！日本百貨大膽啟用「禿頭、肉肉人模」

愛逛街的你常常被櫥窗中的模特吸引，它們穿著最新款的時裝，渾身上下散發出迷人的氣質。心血來潮的你毫不猶豫的買下整套服裝，直到看到鏡子中的自己才恍然大悟。日本Sogo百貨在官方推特秀出了最新版的「人形模特」，並引發了一系列大膽創新的「非常規人形模特」。

▼日本Sogo百貨的橫濱店和大宮店將這些造型獨特的模特發布在推特上，招募可以擺出同款造型的店員。於是不少網友看到後紛紛前來應徵，最終Sogo百貨因為造型獨特的模特賺得盆缽滿滿，收益遠遠超過傳統廣告。

▼看到商機的商家也紛紛採用了「非常規人形模特」，各種「不完美」模特紛紛上市。日本推特網友@M_T在逛街時發現的「發福模特」並發文：「這真的太貼心太實用了！」

▼還有讓女性消費者極度舒適的「小肚腩模特」。

陳雲博士(2012)

陳帆真係成個唐氏咁

幾有創意

唐氏都做到局長，wtf 香港政府人才濟濟？？

人地係林鄭愛將呀